fitbit ionic / versa 做唔做到導航?

我試玩過呢兩隻見有個map app，入咗去又無咩反應可能load唔到data，唔知隻app做唔做到導航